賴義士係咪聽日再提堂？

【Now新聞台】涉嫌襲擊《環球時報》記者的男子，另外被控在上月沙田警民衝突中襲警案件，在沙田裁判法院提堂。

19歲被告賴雲龍由囚車押送至法院提堂。控罪指他於上月14日在沙田警民衝突中襲擊一名警長，辯方申請押後案件，索取控方文件及法律意見，裁判官將案件押後至10月4日再提堂。

由於被告早前涉嫌襲擊《環球時報》記者付國豪，被控傷人罪、襲擊致造成身體傷害罪及參與非法集結罪，被告需還柙候訊

係咪同一個？